有無人記得機戰online

掃怪衝lv 進化到下階段果下好興奮
低lv時就成日比人片
到高lv就片番d路人/掛機

有冇私服？

細個有玩 依家好似執左？

大陸好似未執

求指點

D機體好型 加埋把發晒光既武器

???

以前中學 唔食飯 用d錢買點...
D武器型到仆街

仲有無得玩？
好想玩翻

果陣1機傳說已經好貴

岩岩down過大陸果個黎試
見佢官網仲有更新
但開唔到 個掃毒係咁話有毒 唔敢搏

以前除左跑之外課特最多就係比佢
真係好正

但一路都唔見有私服

其實陸服應該仲有得玩
果年港服停0佐過0佐去陸服玩要將個系統語言set做殘體先連到ser
不過勁delay，之後升到170就無再玩
好掛住隻game
傳說武器做得勁靚

啲機都好正
以前玩鐮

高ping就死得啦

好似有單機版

單機無得劈友好似無咩意恩 但過下癮都好

美中不足就係把武器樣跟等級
好記得我中意把傳單手刀185lv個樣多過190lv所以無升上去
好似177lv傳鐮係藍色靚過高level果啲

有得掛機練功

有無link
淨係想玩番過下癮都好

陸仔大把 之前開過 連到但機廢

單機都照殺

有冇私服啊

大陸私服